打比死者果位

今日死者手機響左下 希望打比死者果位小心
等安全時再出黎講發生咩事

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你